Homework 1 alert-prompt-confirm

1.Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let
и const. {
var = очень устарелый термин , который может поддаваться изменениям в любой момент времени .
например
var a = 10 , после на 300-ой строке мы забыли об этом и случайно перезаписали a = 40 ).
const = если мы задаем значение const a = 10 ; то в нашем коде (a) всегда будет равной 10 и мы не сможем ее переписать . Это создает некое удобство , если это значение нам нужно на постоянной основе и нам не нужно его менять .

let = var в какой то степени , мі будем использовать осознанно let для значений которые мы хотим изменить в будущем или которые должны меняться или принимать разные значения .
например let name = +prompt("введите имя"); alert(name);
}

2.Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном? {
Опять же нет полного контроля над переменными . В голове всего не удержать , можно просто запутаться на каком то этапе кодинга и перезаписать значение которое нам нужно неизменным .
}
